文宣提議 - 可唔可以喺民間記者會為今晚的事道歉

Agger

又唔係我哋做駛乜道歉
係警方派出警員喬裝示威者做

同意

道咩嫌？班狗有道歉？
如果佢地道歉，代表邊個？佢地係大台？代表全部人？你傻撚左
要道歉，自己出機場道，唔係記者會

要啦，咪話會檢討，外加道歉囉
今晚係柒，但死唔到人嘅
可能仲會被人讚有承擔過政府同警隊

呢個係公關手段，要為衝動致歉，並要求政府盡快解決問題平釋民憤，避免進一步的升溫。

公關策略呀
傳媒仲可以讚我地被政府同警隊有承擔
你話代表全部人就無可能嘅
我覺得係連登搞投票囉，如果有過萬人正評嘅，咁民間記者會代為道歉都好合理

認一次我覺得無問題
不過要表明有鬼帶風向
入機場做真和理非
乜都唔好理
齋靜坐
有禮貌，幫遊客

歡迎大家討論

如期係記者會做pr，點解唔係機場做？稅局做得幾好
我覺得記者風險太多

贊成要道歉檢討

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關

最好要俾多啲人知道有黑警混入嚟做UC呢件事，比多啲外國人知